今天的自由花

看着gphone live的樣子
Survivor syndrome 到極
唯有寫下屬於今天的自由花

忘不了的 如是再推進軌跡
心中深處 今天要記得這年這夕
曾經那歌 如邁進新的意識
今天相信 始終這理想眾力在尋覓

茫茫人群化做潛能終可再光復
天天珍惜今朝可以分擔這往惜
何能重來再沒原來今天再寫夢
這朝心中水果意識擋子彈國安

但有一個夢 不會死 上陣吧
無論雨怎樣打 自由仍是會開花
遇上新這夢 將再寫 紀念吧
流着你我的血 記着吧

唔算完美,但值得支持

推